各地開花！！！要入中大嘅入，要開花既開花！

即刻行動，救中大！

香港人報仇

要攬炒，出去燒藍店
自然唔搞中大

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

今日暴大要見到呢個畫面

推

...............

希望消防企係學生一邊，大家同一陣線，同學真係好慘，救救學生！救救香港未來！